［維園］做個有公德心 責任心嘅示威者

大家啲蠟滴完喺地下
走之前記得刮走咗先
如果唔係啲清潔工會好辛苦㗎

香港獨立 唯一出路

旺角手足有事阿
仲刮 洗唔洗幫你老母刮沙？

維園手足現場點幫到嗰邊？你可以嘅咪吹雞轉場囉

唔個旺角手足睇到你咁講 有咩感受呢？

我祝你唔會俾狗咬啦

正視聽

唔係 示威者

係 抗爭者

做乜鳩
唔洗咁燥嘅

講真我喺度講乜都冇撚用
我可以做嘅淨係提醒我呢邊嘅人
做得幾多得幾多啦

大家咁話

你又啱喎
手足送頭家常便飯啦
唔係點呃鳩啲傻西捐錢俾星火

「呀Sir 唔好拉我住，等我剷埋啲蠟先，畫面好睇啲」

咁呀？屌你老母

散水lu 散水撚

由撚得康文署班仆街剷飽佢啦

開口埋口又屌人老母 唔喺現場嘅好心睇吓直播啦 現場和平散去㗎 大撚把時間俾你自出自入㗎

邊隻字叫人走？串人之前諗清諗楚

和理非只係示威

咪係
好慘
香港做清潔賤過狗

正解

個活動完咗啦 大台叫你地走阿
聽日要準時返工 唔可以遲到

咪撚傻閪啦 個集會一早取消咗 市民自發㗎柒頭

我唔知？ 自發地集 自發地走柒撚懵懵食甜筒

屌 high撚咗冰？有冇人聽得明佢噏乜鳩

又一個黎自2014既time traveler

提一提醒啫 唔鐘意咪繼續打狗囉 反正兩者冇衝突

係唔撚係戇鳩啊 我叫人走之前執啊 邊撚度叫人走

你係咪戇撚鳩阿 維園啲人散撚晒啦醒未阿？
High撚完冰？